鐘意食內臟嘅人入

我屌曬你地老母

你地好噁心

瞓啦柒頭，有免費邊爐就咪撚多嗲

我理撚得內臓好唔好食

重未瞓

早